黃子華換飛 [急]

7月13號 380*2
想換 7月13號之後的飛

搭單換
17號680x2
換24號或打後

爸打，tg唔到你
我有20/7 $380 2連位 可換

師兄係咪換?
我有16號 $380 x2 連位
張飛係DBS迎新換